壹傳媒賤格到搵財演打手出文幫自己托股？

你7撚左就收皮算啦, 仲要出POST

CCTOY 係賤種狗, 樓主你係另外一邊既位街黎

你睇佢跌成點？
柒人笑人柒

個人未升時你笑鳩人跌, 升10倍時你潛撚左, 依家先出黎? 收皮啦你屌你老母 , 我自己就唔會買282既

屌你老母見到你呢D 財經台過街賤種就火起

CCTOY ON9 還ON9, 你依種係黃都反之後扮假膠既一樣咁撚賤格

你幾好笑
我一早講會跌番
唔信既你咪入市囉

又話入282預左比錢肥佬黎
total loss都無所謂既？
做咩咁多人屌

一早講? 你個日未升時笑鳩人跌, 你有無講升完倍先跌呀賤種狗

你笑人打手出文, 你人人暴升前話人跌時唔係打手?

我講撚左唔會買282, 但我就係要屌鳩你隻賤種狗, 上開財經台都知你成日扮假膠係黃必反

個日未升前你話會跌一成, 跌左未? 你唔好話用爆升完個價跌1成啦

你可以潛水啦
我日日都叫人唔好買
你仲唔訓身入市？

其實佢股價升係比佢哋自己有股份既員工賣 因為冇理由主席同重要職員俾人捉個股價會升咁高 即係簡單啲講句有可能係安家費

俾仙股員工

我講左唔會買, 係你個日話會跌1成, 你睇撚住個勢講你賤撚過D 財演, 為反而反同CCTOY D 仆街一撚樣

D員工應該係公司送贈從而得到啲股份 當有事的時候 托高股價親友代權售賣

唔好撚戇鳩
肥佬黎啲股都冇放上ccass
炒嚟把撚

你都戇鳩
佢俾人拉嗰陣唔係跌一成呀？
客觀事實關個勢乜事
你輸懵左咩？

樓主後悔冇入
依家出post 都冇用

呢幾日聽唔少廢老廢中講安家費

巴打你咁都諗到

冇本事賺
沒有期望沒有失望
唔通我要後悔自己冇入kodk咩

你GOOGLE 返我, 我無參與過買賣282既討論, 自己唔會買, 都唔會叫人買

我成日比CCTOY 屈係5毛, 但真係頂鳩唔順樓主係黃必反, 仲要9講居多

個日見肥佬黎比人拉就話人會跌一成, 到暴升潛水, 理性既人都唔應該入場, 入場既係ON9, 但佢呢個時候又出返黎攞彩, 做人唔好做到咁肉酸啦

其實好正常 再用小小大眾同情心 同香港人炒賣心理 股價好易 托高 即係盲毛都幫手搶埋一份 佢哋要做嘅就係賣股票

你真係戇鳩鳩

星期一朝早
佢跌幾多？
我個post幾點出？我唱佢跌咩？
柒到咁仲唔收皮？

我唔識佢，亦唔識你
支持還支持蘋果
叫人入細價股叫支持？仲要stronghold畀大戶出貨? 入場即係叫人送錢畀大戶
呢點似乎你都明，就唔明你屌嘜

完全睇唔明攞咩彩，根本原po就係屌緊個行為
借股價黎笑9入場啲人，正常啊，正常係笑到佢地買個大教訓

股係用黎炒既
你咁撚勁 有神力預知一切仲會去黎 9 up 我真係笑撚左

好幾個巴打出post都叫人唔好買啦

賈生自視甚高 可一事無成
係連燈 發泄下 由佢啦
可恨之人必有可憐之處

又block一隻

哦
你點講我身家都唔會少一忽既

無少未好
可以繼續上連燈

樓上咁多個連賈雨村呢隻出名五毛都唔識？

block左都回到咁犀利呀

。

yes 特登搵國安速拉自己做場戲

負評嗰啲
有膽既咪入市做血肉長城囉
唔好估頂呀
長升長有架

你就傻黃囉
有你呢啲盲目跟從嘅傻仔，唔怪得黃圈搞唔大

咁易比人說服既咩？

托股佢賺左乜？你有見肥佬或主要股東放貨？

唔引水魚入市點俾人劏？

樓主好嬲好嬲，諗住睇蘋果股價大跌，睇黃絲仆街，點知錯過10倍機會

跌緊喎
未訓醒？

你一毫幾子笑人大跌，而家四毫幾子
跌到兩毫子止賺都仲得
都欣賞你，為反黃絲而放棄賺錢機會

咁你咪睇多幾日
睇下佢跌成點囉
咁簡單
反正而家有財演叫人去托
你不如都入睇下上唔上番一蚊？
賺錢機會大把
駛玩仙股？？？

以為入壹傳媒係支持蘋果嘅你即刻入黎

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
喂 仲唔上水？
我day 1收市都叫人唔好買
你仲唔上黎？
邊個先肉酸？